% \documentclass{article}
% \usepackage{amsmath,amsthm,amssymb,mathrsfs}
% \usepackage{xltxtra}
% \usepackage{graphicx}
% \usepackage[height=12in,top=2in,margin=1in]{geometry}

% \XeTeXlinebreaklocale "zh" 
% \XeTeXlinebreakskip = 0pt plus 1pt
% \renewcommand{\baselinestretch}{1.2}

% \setmainfont{STKaiti}

% \begin{document}
% \title{\underline{拓扑学作业六}}
% \author{lxj}\date{\today}
% \maketitle


\begin{center}
  \Large ──连通性──
\end{center}

\begin{itemize}
\item[\Large 1.] 在实数集$\mathbb{R}$上规定拓扑 $$\mathcal{T}_1=\{(-\infty,a) | -\infty\le a\le
  +\infty\},$$证明$(\mathbb{R},\mathcal{T}_1)$连通.

\item[\Large 2.] 证明:$X$不连通$\Longleftrightarrow$存在定义在$X$上的连续函数$f:X\longrightarrow E^1$，使
  得$f(X)$是两个点.

\item [\Large 3.] 如果$X$有一个连通覆盖$\mathscr{U}$ ($\mathscr{U}$中每个成员都连通)，并且$X$有一连通子集
  $A$，它与$\mathscr{U}$中每个成员都相交，则$X$连通.

\item [\Large 4.] $X$是$E^2$的子集，$X=\{(x,y)|x,y \text{不全为无理数}\}$, 证明$X$连通.

\item [\Large 5.] 证明: 若乘积空间$X\times Y$是一个连通的，则$X$和$Y$都是连通的.

\item [\Large 6.] 设$X_1,X_2$都是连通空间$X$的开子集，$X_1\cup X_2=X$，$X_1\cap X_2$非空，并且连通. 证明
  $X_1$和$X_2$都连通.
\end{itemize}

%\end{document}
